訓左無睇垃圾賤種朗 對意甲弱隊基爾禾 入左幾多十球？

8射0入
4中龍

入球0%
中龍得50%

.